等緊大總統林志偉出信屌柒班友走去幫人清潔

唔知點屌法

執法要道歉，天方夜譚

Yeah